(突發) 大量狗隻持盾走入太古城驅散人群

手足小心

散水

買左野記得留收據

勁多防暴狗

張建宗又話拒絕攬炒嘅
做乜攬炒太古城先

推

😅 人哋喺外國 用念力抗共唔得？

又話攬炒商家嘅 做乜畀錢人賺

和你Shop

唔好唔記得仲有